你想比人屌醒既話,入黎留低你既故事orTG （2）

然後比我慢慢屌柒你

唔方便公開既就留低你既TG

屌你一睇就知藉口黎
好人好者喊乜鳩姐？搞到自己咁樣衰 博同情呀？
佢係同情你就唔會提分手啦
擺明就係當你水泡
佢返撻到就飛撚左你 咁撚自私既人有咩好為佢喊

一齊左幾耐？

嘩屌你
你唔好同我講你同佢上埋床

屌你真係
見到你咁真係激撚死人
你係咪唔識揀男仔

喊完唔該你 抹返你啲眼淚
咁短既時間由開始到上床到依加分手
個結局佢一早寫定 一開始就呃緊你
你唯一值得喊既野 只有為自己愚蠢而喊
下次醒定定比人追返一排先好一齊
唔好話黎就黎

多謝ching屌醒

又你自己講對唔住就無講下文 就當你係嫁啦

你真係要醒定定
做唔到觀察一個人 你會衰得好慘

推

竟然係你
隻揪

已經冇心機再揪

Hi 巴打

Hi

你又搞咩黎

Push

話自己冇拍拖兩年
點知無啦啦wtsapp同我講有女朋友 仲要唔似係最近先有 點解要呃我 呃完我又要同返我講